今日叫人散水我唔怪你

今日入去機場嘅有好多和理非，所以佢哋想散係必然嘅事，但係大家要明白癱瘓機場唔係淨係一兩日嘅事，係長期戰嚟。

話班垃圾會係機場放催淚神經毒氣嘅人，諗下放咗嘅後果有幾嚴重，一放就等如香港國際機場唔再安全，香港嘅旅遊業係會攬炒的。
所以班垃圾會以近戰嚟趕人，遠攻就用膠彈嗰啲，只要呢幕係機場上演，我相信全世界都即刻提升旅遊警示，咁樣就攬炒咗一半啦